當你凝視asso仔時 asso仔亦在凝視你

和asso仔對話時
要小心不讓自己成為asso仔

唔讀asso做咩要同asso仔對話